有冇連登仔月薪係2萬以下架

容我張狂喺香港呢個地方有手有腳做下物管都唔止2萬

大把人兩萬樓下啦

CHING 8碼定12碼

我岩岩fg
50k

咩行業

保安

宜家冇人再做12碼了

sales manager

一晚就輸左連登仔成個月人工 求屌醒

買多D追返數

屌老母

唔計部份連登仔一出就50k
正常fg一出黎做野都15k, 打幾年都過20k

有賭未為輸
唔好放棄

搵d小心
勤力d炒下場
50k真係無難度

1.14都買，笑撚死

中國女子足球 屌爆你個閪

#12
十卜Ching
•
1 小時前
我月入13000

支出：
MPF 650
平日早午餐 5000
假日消費 3000
保險 1200
Gym 2300
供iphone x 550
卡數 min pay還緊舊年碌卡買果件supreme 雪山

me 38歲 13k 多少少月薪

物咩管,看更就看更啦

連屈sir都五皮，你話呢

人都死左咪再講啦